成龍呢吓真係玩命，點解佢咁夠疆

屌失手唔死都重傷
條癲佬重要企起身

你sure全條片都係佢嚟？

不服來辯

成龍唔用替身 小學雞唔好衝出嚟柒啦

見到條淫蟲已經唔想睇

吊威也

但佢點解仲夠膽滑落過程轉身？
唔驚失平衡變跳樓？

睇黎特技令到佢身體同玻璃保持貼服

我sure全條片都唔會係你嚟

唔理佢人品，80,90年代佢啲動作片所有動作設計、飛車係有保證
Btw佢啲動作片加小丑元素，好on9

係，個特技係成龍自己做出嚟 因為成龍係特技人，玩命特技人

sir滑梯姐

咁點解釋佢身體同玻璃貼服啊

錢嘉樂咪做過佢替身

動作喜劇，好很難拍，個timing要捉得好準。

篤穿人啦喂

你問成龍啦，人地都做咗比你睇，你自己單方面覺得唔得之嘛

全部都係錢嘉樂替身嚟

你啱嘅，不過用太多次，會覺得個角色好on9
其中一個係打到手痛、腳痛，例如佢段片用拳頭打玻璃，之後痛到面容扭曲、fing手fing腳。
用過好多地方到，搞到每套戲角色都好相似，唔講名仲以為佢一直做同一個角色。

吊威也嫁 記得以前城市追擊之類有拍攝花絮

最記得佢跳入梯其中一格個度
再用個梯做武器打人
Ng睇返佢係咁整親手又跳唔中
根本痴線

另外最鍾意我是誰呢套
樣樣都高質到痴線

認真

點拍

就咁拍
到今時今日都仲有替身拍野
佢係成功ga替身自己做埋主角但係未死
以前其他戲啲危險鏡頭都係咁拍
只係個替身真係替身
無人理佢死活

痴撚線 屌

咁你記錯啦

冇用威也，冇做特技

一齊欣賞成龍

第一下跳同之後果秒已經唔同

落到底打玻璃果個真係佢, 一開始跳落去sir咗落街死撚咗喇

因為，生命作賭注，留下了英雄故事

content farm

成龍真心係勁有膽識 拍戲揾命搏 呢點好值得人尊敬

係你老母啊，屌你老母

最大的看點是電影《我是誰》中成龍大哥從大樓超45°的斜邊快速滑下的精彩一幕。據說滑下的全程只有繩索保護，刺激程度可見一斑。仰望大樓時也能重溫那激情的瞬間。

我都記得睇過啲花絮係有條繩縛住
雖然都係危險

好明顯有威也

垃圾成蟲

on9仔

佢以前既片完個時都會播ng片個d真係玩命 d跳樓片真係.........
上youtube 搵都搵到
D 00年後/未睇過就話人用替身 衝出黎比人屌

仲以為佢公開屌柒共產黨獨裁

湯告魯斯
同成龍都好屈

最緊要係有心拍

成蟲私生活係仆街架啦，但係拍戲親身上陣就係堅料

柒鋒都係

唔講佢鏡頭後嘅為人
鏡頭前嘅成龍認真堅揪，好似話佢讀得書少，無乜顧慮所以拍得咁放？

佢係值得滾咁多女嘅

潛水？

龍虎兄弟跳熱氣球 有無人可以講解下細個睇到呆

我記得錢嘉樂做成龍替身唔係因為危險，係成龍武術底子踢唔到個一下轉身腳要替身踢。因為成龍冇好正統既武術底子，所以d腿法永遠差dd。可以compare甄子丹舊片d腿法，差幾個級數。

潛你老母閪咩，唔撚洗瞓覺㗎，學你咁日日mon撚住個forum㗎戇撚鳩

呢幕又係痴線，懸崖跳落去

有繩保護架 你老母都敢跳啦

好似有替身呀

湯告魯斯呢吓真係玩命，點解佢咁夠疆

叫你老母跳啦

你老母就替

其實成條片都係我嚟

你老豆老母咪又係淫蟲 唔淫邊生到你條柒頭出黎

正常都會做安全措施喇
一個人係棵樹跳落來都一定會斷腳架
仲有佢地搵人跳過無數次安全先搵成龍跳
你估第一次未試過就跳咩9條命都唔夠死
當然有做安全措施都要個人夠膽先做得出
成龍動作片事實真係香港經典來 唔需要質疑

，咪就係，人地淫蟲關佢啲戲撚事咩

幾滑稽其實 幾smoothy

小丑元素紅到去荷李活，唔知嗰條好有品味嘅戇鳩巴打覺得動作片可以加乜元素會受歡迎

佢製作特輯講話跳咗幾次

而且唔危險

唔知記錯定係被fake
好似睇過條片踩單車落

佢心入面應該係愛情元素

成班on9係度討論
電影, 梗係真真假假都有
唔做任何安全措施跳落來? 就算佢講出來, 信果個都on9
咁高速仲可以企起身走幾步
擺明係有野減左速, 先要分鏡
如果唔係, 佢洗乜拍電影, 淨係呢個動作一鏡到底冇安全措施已經夠hit

其實實物無睇片咁斜 角度問題
不過成龍都係op玩命挨出黎 值得佩服

成龍替身成龍

佢影個角度等觀眾睇落似垂直啫， 其實係斜

新警察故事
呢套有個位係用替身，好明顯，冇cut到出埋街
但個個位危險性好低

跳冷氣機果到都好撚癲

跳樹嗰次意外，就試左好多次都無事
到成龍一埋位拍，棵樹就斷左

但啲鬼佬好喜歡佢呢個元素

其實有用替身

Youtube Search who am i bloopers自己睇下成龍替身成龍點拍啦

連登仔自己唔識去求証得鳩噏

連登唔知點解又吹奏翻成龍

可能係有個post拎佢同甄子丹比較

再加上呢度多小學雞冇睇過
佢嗰啲打到隻手然後扮痛嘅小丑電影

而家睇翻又覺得佢好似好正咁

其實條片有幾個位影到好近
姐係個cam係佢正下方
其實有咩事咪攬住個cam
cut之後上翻去再黎第二take囉
佢咁多分鏡，我就唔信佢1take過

成龍都叫吹奏，人地真係勁呀戇鳩仔 淨係話人扮手痛

有下轉身飛身踢個外國佬嗰幕係佢嚟

好衰架，咁樣篤穿人地

2019年仲睇梗”我是誰”

大家要多謝佢個仆街仔房祖明
唔係房祖明咁垃圾，成龍早就退休un un 腳啦
仲使出黎拍戲

只係唔係套套用

做得佢嗰行有邊個唔勁呀傻閪

不如你話翻俾我知

佢做戲一啲演技都冇
套套戲都係咁嘅扮痛戇鳩樣都好攞出嚟講

細個記得睇八卦雜誌話拍呢幕佢跌咗落地爭啲死埋
其實好欷虚，細個真係每年都等佢啲戲睇，真係套套都揾命搏，點知佢老咗會變咗過街老鼠。

之後耳仔出血，好似話呢次係佢最傷嗰次

所以食好多女

新警察故事

你Sure你真係你老豆老母親生？

佢一直都做緊成龍
姐係所謂既小丑角色

我記得成龍係雜耍底黎 唔係功夫底

有錯請指正

成龍以前d戲真心好睇

其實佢食幾多女，關我蛋治咩

你拍套垃圾但係青頭仔唔通咁又ok?

佢對提升香港片地位真係影響最大，外國度度都識jackie chan多過其他香港演員

做戲一流
做人九流

佢動作演員，你用文戲standard去度佢呀

你唔洗做戲都成個戇鳩仔咁嘅樣，咁我諗你扮戇鳩仔應該扮得好神似 你有冇考慮做戲

你sure成龍真係存在?

我是誰
火拼時速
一定要睇
依家都未必拍得返咁嘅水準

唔係因為動作加喜劇呢個元素
成龍喺鬼佬眼中應該冇咁特別同出名

無啦啦咁多post
淫蟲係咪有新搞作搵咗打手公司宣傳

正想講,到底樓主有冇睇過套電影

佢話過要將專業既一面帶比觀眾

57秒睇到，其實斜度大概只係45度
真係sir滑梯咁
最難係中途企左起身，但個個shot剪接過
總結 其實真係唔難

都廢事派

成龍唔用替身我切碌尻出嚟俾你含又點話

佢後期好多都有安全繩, 做足安全措施
早期警察故事, A計劃果啲就真係搵命摶

不過呢個scene 一定唔係1take
睇佢一開頭跳個分鏡就知
咁既scene都敢玩2-3take真係痴撚線

明顯有威也

平面

On9仔

你條臭撚要含嚟做乜呀，你切咗又點呀，點撚個會想睇，以為切撚大哂咩

互踢嗰到印象真係好深刻
一定記得呢個scene

有威吔綁住架, on9

最高質回覆 成龍紅到今日重要人宣傳 你係咪搞開笑定傻鳩咗

其實唔係，就算後生都有時某d位會用替身，因為某d動作人地做得好過佢
如A計劃鐘樓掉落街個下係大口黎，吳君如套星星同學會有講

而同樣情況有李小龍揾元華，因為元華打空翻係最好

都有用嘅 之前有套戲其中一part係錢家樂做佢替身
但樓主你依條就一定唔係替身
新警察故事佢全部親身上陣 都唔知個條友有無睇過

其實將成龍睇做一個做咗明星嘅特技人會唔會易理解啲

你個傻閪起曬鋼咁樣唔知仲以為成龍係你老竇

我邊個字有寫用文戲standard去評佢呀文盲仔
古今中外有邊個動作演員演技唔係好過佢

不過我幫你答埋啦
睇成蟲b唔係睇演技㗎

扺佢女明星雞咁屌

中途企身起個到咁大條威也都話冇 眼殘?

你捧到咁出面唔噁心咩

成蟲一直以來響香港個形象都係傻鳩咁款

鋼你老母就鋼，笑鳩你ja白痴仔 古今中外動作演員都講得出，你貴庚呀，睇撚咗幾多戲呀，吹大咗啦傻仔，唔好出嚟柒啦

成龍夠格代表香港，你呢，就憑你條毒撚一句成龍喺香港成個傻鳩咁呀

你係咪成蟲狙擊手，點解可以回帶回到咁準

成龍：我拍戲咁辛苦 唔係平時食多兩條女都唔得呀

唔係，咁岩見到 放埋上黎

冇撚有錯
屌閪玩女人都要人批准 痴撚線
用條命換番嚟架喎

真心佢真係屌打成蟲

連登已經去到連成龍都要吹奏

唔通吹奏你去突顯連登獨特性咩

其實tom cruise都好癲

你以為個個都係你咩毒L
要搵隻咁嘅奶共扮痛淫蟲嚟代表自己

op成蟲打手
鍾意成蟲都戇鳩喇
仲柒到信埋啲content farm
抄登仔仲喺度正皮

佢個人性格雖然係咸濕佬..但無可口非佢拍戲好勁...

依條仆街咁都唔死

你就真係以為個個都好似你啲毒撚思維咁以為自己好清高 有機會比你奶有機會比你淫你慌你唔會咁做咩，收撚皮啦你

今年貴庚？你知唔知條片個男人係邊個？

鍾意你嘅人唔知有冇成龍嘅萬份之一

嚴格上佢以前有邊套戲唔係攞命搏

鍾意你嘅人唔知有冇習近平嘅萬份之一
What's your point?

好多人都係好主觀 唔明點解 我都唔明點解要理佢人品點

鍾意你咪戇鳩囉

警察故事四 花絮仲要有幕跳左入去避品切被人兜棍隊埋去

鍾意你仲戇鳩

先唔計人品 佢的確係不嬲攞命搏

開左兩個post吹奏已經當佢神咁拜
佢其他片無威也就話好拎黎講姐
呢場點會無呀

五毛狗露出狗腳
有機會就要奶真係得你同你個成蟲老竇先講得出

咁又係嘅見你打段嘢仲衰過成蟲講嘢

佢唔係唔用 但好多戲佢都真係無用 好似警察故事一咁係商場上高跳捉住條柱仲要分分鐘會漏電咁sir黎落
寶貝計劃跳冷氣機反而用威也不過個陣都老了

人地咁撚多fans 紅遍中外幾十年，一個說話話鍾意成龍戇鳩嘅 憑乜柒呀你 憑你戇鳩嘅個性呀

又一個永遠睇野好主觀既人 我都唔明佢人品私生活剩關佢啲電影咩事

佢話唔用但係又用錢嘉樂，唔好話咩因為錢嘉樂個動作好睇啲，有用就係有用，冇用就係冇用

睇完成龍啲玩命特技就明甄子丹點解永遠出唔到位

冇乜fans會好似你成隻五毛狗咁

講事實啫 唔好咁撚扮嘢啦虛偽毒撚

其實好多細蚊仔死要話成龍用替身佢地都唔明成龍用既所謂替身同其他演員用既替身係有咩分別

人品衰又點 以前拍動作片係勁

仲勁過呢加湯佬啦 d小學雞未睇過以前成龍d片唔怪你

呢層我唔清楚啦，我淨係知你好撚戇鳩啫

果然連登已經有兩代人

連登風向又變左

警察故事1跳商場 之後入院

寶貝計劃？已經無咁癲啦

你仲戇鳩

唔係吹奏 但佢堅攞命做咁多係事實

咁又係呀 所有正常人睇嘅嘢你都覺得戇鳩㗎啦 你用戇鳩腦諗嘢㗎嘛

有好多人都分唔清人品同演藝情操
成龍世界公認為電影去到盡 值得被尊重
而且係第一個玩動作幽默玩道具玩到出神入化

你講緊你自己?

以前有套 , 我是誰. 幾好睇

唔用替身=/=唔做安全措施 連安全措施都冇上頭嗰堆一定唔比佢拍

d小學雞識鳩

睇埋佢片尾個製作花絮先衝出嚟柒喇

成廿幾三十人，舖滿晒軟墊接住佢。

講危險，要倒吊揸機影佢個位仲危險

得我覆緊你，你唔會詞窮到扮思覺失調掛，雖則我唔排除你真係有病戇撚鳩嘅

而家成龍都反連登向都到上神台了

曲

呢加有高科技幫助 湯佬拍出黎咪好好睇 上集MI真人跳傘咪好睇

之黎果d跳直升機 跳樓斷腳成龍做過晒啦

但係你真係形容緊自己喎

話佢出命搵命博嗰啲傻鳩
嗰個年代做動作
有邊撚個唔係搵命博呀低能

我最鐘意佢套神話

不過就冇咁多呢d on9動作

屌你老母我發現你唔撚止戇鳩，原來重好撚小學雞，講埋啲得戇鳩小學雞要會用嘅說話，屌你老母刨好鉛筆，執好書包，準備聽朝返學啦，伯母見到你柒到咁嚴重會喊㗎

李小龍算唔算佢個年代？ 你覺得佢啲動作係咪搵命搏

你就小學雞屌你老母吖

好撚悶呀錄音機 你打去比你啲小學雞朋友研究下點同大人溝通先啦

屌你,呢套咪我是誰

肯定你冇睇過a計劃
佢自己都有落過場，個鏡頭連住幾十秒企返起身都係佢本人
只係開始時搵火星跳試吓位先

你就錄音機我尋晚屌你老母咪溝通囉

同小學雞朋友討論完都係得啲咁嘅貨，你都係去做下功課啦，對唔住呀我唔知你真係戇撚鳩，我用咗正常人standard去睇你，我真係唔識同戇鳩仔溝通㗎，尋晚屌老母叫溝通都講得出，我都係第一次聽，原來痴線佬個世界真係好多幻想㗎

細個試過一樓跳落地，仲跳過幾次，腳唔會斷，但會好痺

依家啲五毛反駁好撚低質

咩世界淫龍都有人吹捧

呢條成蟲當年玩到嘉禾幾乎執，起初d戲都仲係香港拍，之後成日郁d就要拉埋成隊人出國拍(屌閪)，拍個幾個鏡頭仲係到後期效果唔好就成段剪。

好似套霹靂火賽車個段，話要拉大隊過人地日本拍，點知成本問題，同人日本仔傾唔掂走咗去馬拉拍，最後補幾個日本車場既鏡頭就呃咗你地班傻仔咁多年。

等你班傻鳩仲成日將成蟲當神咁拜。

你用你啲傻閪standard睇正常人緊係唔明喇

Cls
係真唔係

講得出呢句，你都係返去惡補下電影史先

唔洗惡補呀，李小龍係早過成龍喎，咁你講年代，我撚知你話70-80年代，定80-90年啫，定90-00年代，定80-00年代呀屌你老母，咁問你囉

你條傻閪邊忽正常呀

成龍唔用替身

真，公園有啲一層高既唔知係儲物室定變壓站，旁邊有圍欄，沿住爬上去再跳落黎玩。

大個試過一次要爬去平台執野，諗住跳番落地下算，但唔知點解鳩都縮埋，無以前咁大膽

你不如咁樣問吓自己吖

以前成龍電影, who am i 都好睇過靚湯職業特攻隊.
中國功夫, 動作場面.
鬼佬根本做唔到呢種感覺
功夫動作. 泰國仔 拳霸都好睇

問你呀 唔識答呀

屌你老臭閪，睇撚清楚問題未呀？
數撚柒咁多年代把撚呀？

好撚威呀～柒頭皮

單機討論啦您，你老母爛化閪

無話過佢無，佢係拍左頭同尾，但大口真係有替過
6:19

有綁繩，做足安全措施，失手都唔會跌死

你都冇define, 我點鳩知你話邊個年代啫屌你老母

問埋啲傻閪問題問返你自己咁喇

無意評價成龍,但樓主D料同知識錯鬼哂,
俾人話完仲串柒柒

仆街成龍自己做到就係咁攞光環
人哋做到就係咁質疑

問題冇話傻唔傻嘅，不過你就一定係傻閪一名

真係賞心悅目

條友真係唔識㗎喎...

死不足惜

一個好人？

成龍係全球出名唔係無原因 係得香港人踩佢
所以香港以後無任何動作/特技明星出現

cam man先勁 係一秒之間多角度
高空 遠 近 都拍到 簡直勁過閃電俠

但好似最尾都係用返成龍嗰個shot。

Sad but true

你睇下有兩個，兩個落地個腳位置唔同，明顯兩次，應該一個大口一個成龍，而大口自己話成龍係頭同尾唔連貫個個，佢之後想拍個一鏡到尾，原本出面搵個人拍但唔收貨，之後大口黎

你睇下洪金寶嗰啲先啦
同期㗎
咪一樣係唔撚錫身用條命拍好每一個動作場面
瞓醒未呀小學雞

你就傻閪

有邊個搏撚得過成龍呀屌你老母，你搵啲洪金宝跳樓片睇下，如果有嘅話。屌你老母又一懶撚醒蠢閪。

唔想話你老母，不過佢生到你咁戇鳩佢都有啲責任，有冇叫過你阿媽將你人道毀滅？

又一個用主觀同係要用人地人品同私生活去定奪應唔應該鍾意

甄子丹出唔到位其中一個重要既原因係佢出黎個陣已經有成龍同李連杰 加佢啲戲做唔到成龍同李連杰咁受人追 到之後兩個都去哂荷里活甄子丹仍然要做配角/奸角 證明個時市場對動作演員某程度上只需要成龍同 李連杰

知唔知跌傷跌死跌到癱瘓既都係替身做
佢d所謂既博命其實好安全 就算受傷都大概休息下就好
真正危險條仆街就叫其他人去做
場邊十鳩幾個替身幫佢頂左幾多知唔知

其實我真係唔明 因為靚佬湯係外國人 因為佢拍係荷里活片 所以覺得勁啲定點
唔係過佢唔勁 佢都好專業同搏命親身上陣 但佢玩個啲同成龍玩個啲其實係兩回事 成龍係成套戲大場面到細場面可以就咁追人都係會有危險動作元素 靚佬湯拍既危險動作片首先主要係得職業特攻隊系列 其次佢地講既特技鏡頭係著重某幾幕去構思一個大型危險動作既特技鏡頭去為套片更精彩同刺激 講度官能感覺
成龍係講緊係每套片由打到跑 追逐 跳黎跳去 係每個位都加啲危險野落去 根本其實就兩回事

例如？你唔係同我講警察故事個啲咁高落黎係替身嘛？

你都痴根，兩者有咩關係？

其實可能未必想像中咁斜...不過都係好危險

我夠膽講美國啲戲見唔到樣都唔係佢

你sure你隻眼冇事？

隔住個mon你地就惡
先唔講成龍私生活點
佢夠膽搵命搏 已經勁過唔小人

呢度有製作時既片睇，冇威也亦都唔用得，一陣失足箍頸就gg

仲有個talk show由班成龍迷講下佢地有幾欣賞成龍，呢d真係fans功勁好笑

成龍d 行為，說話係onX，之但係佢拍既戲真係有好大影響力，級數黎講佢同李小龍有得fight

本身成龍高難度既位 係有人試過 拍出黎好睇 成龍再跳一次
拍出黎全部係自己搞掂 所講替身就係事前幫佢試果隻 都係搵命搏 但講真收得人工 白紙黑紙講到明有危險 你照做 都要承受番個風險

同tom curse比呢咁？

係唔係都話玩命又要吹奏
唔講以為你係現場拍 做緊場務
睇住0安全措施咁拍

傻仔先會覺得勁，其實根本無咁斜

公道講
外國人欣賞係欣賞佢拍電影嘅熱誠
好似掟筆再接返 會肯拍十鳩幾萬個shots
拍到接到為止
當然唔少得拍打鬥戲嘅爆炸性畫面
Double action Triple action
將打擊嘅張力展現出黎
佢只係適當嘅時候拍左適當嘅電影

唔值得吹奏

以電影角度 Shaw Brothers 以前出品嘅電影
係更有收藏，參考同學習嘅價值

好記得呢套我是誰結局之後會播番啲幕後花絮出黎，好似有影到呢一part係點拍

即刻想睇番呢套戲......
開頭係非洲幾攪笑. 之後都好緊奏. 好睇

「最大的看點是電影《我是誰》中成龍大哥從大樓超45°的斜邊快速滑下的精彩一幕。據說滑下的全程只有繩索保護，刺激程度可見一斑。」

點解佢唔認小龍女

勁喎, 搵到咁多資料. 有片有真相

佢拍寶貝計劃跳落冷氣機嗰度，由上開始跳到落地下，跳撚咗幾take，因為嗰鏡頭係連住影住佢左右左右咁跳落嚟直到地下然後再撞到元斌，但幾次都係元斌講錯對白要再跳過，成龍一開始好聲好氣有笑，之後又係對白ng開始閪面，幾次之後屌到元斌仆街。

人格謀殺

即係有人出黎爭取民主，你就起佢底話食左幾多條女咁Lo

不過唔排除假攪民運，真食女

據說，據說你媽是男人

好多巴打都鍾意成龍

你條大陸仔

你夠膽講唔代表你實啱架喎

佢地嗰啲叫「即刻駁咀」，以為好威，柒咗就深潛，廢人黎

鬼唔撚知咩，唔通成龍曉飛咩，講緊夠唔夠疆呀屌你

我睇成龍啲戲 其實最想睇就係後尾花絮個啲 睇到佢真係一個鏡試好多次

有咩咁撚出奇呢？

鬼佬buy

點解sirsir下要企係度
嫌跌得唔夠應?

唔係咩叫「盲反」

成龍就過街老鼠、冠希就連登仔偶像，雙重標準到on撚9

你老母敢跳，但你唔敢呢

完全無難度 細細個都玩sir滑梯

仲要係生件弱智

少林功夫加唱歌跳舞掛

明顯你係on9啦 屌你老母個臭閪

咪係，我日日返工都係廿樓跳出窗，見到巴士一鳩跳上上層唔洗錢，因為我係連登仔，成龍算什麼

冠希就連登仔偶像

said by nobody

盲反開始

係兩登仔先盲反成龍啫，正常人唔會，放心

好應棍，條友可能真係去咗問佢老母，依家被打撚到仆街喊住深潛

外國人眼中，成龍係香港人嘅代表，問佢地識邊個香港明星，頭三位一定有佢個名，所以連登仔一定要反鳩佢，唔係點顯得我地夠威夠特別

咁遲先有人跳出黎屈係打手post，你地班人點做嘢架

直頭易過行平路添啦，連登仔跳一下已經由深井去到深圳你唔講

冇人有興趣贏你囉

即係代表佢有冇安全措施都咁撚夠疆囉

何況連登仔講呢啲有咩可信性？同廢話冇分別

佢地一駁唔到就會屈人打手，冇其他招

其實唔難

似係你起鋼多啲

呢個係連登仔嘅印象啫，唔好將你嘅偏見等同全世界先得架

關習總咩事？又想拉返去兩岸矛盾？

佢地在乎政治立場多啲

你真係講得容易 有咩事咪攬住個cam
老老實實 做足安全措施比一百萬你跳落去
都有一半連登仔唔敢跳

正確啲係有班連登仔已經開始成熟有自己思想，唔係連登風向係乜就要死跟，明撚白未

一單還一單嘅
佢係最適合嘅例子去形容能力同品格

你個名

支那人先睇普通話版

有套係鐘樓跌落黎，穿左幾塊布撻落地仲要一境過唔剪片達落硬地

有威吔咁點解唔夠薑呀 onj

肯定有威也
咁斜有乜可能會跣得咁慢

成龍係親身上陣的
呢點唔駛懷疑
但我好奇佢點做到
個角度最少都74度
當然要攀山繩綁住💪

唔計人品
佢以前家禾啲戲一定係親身上陣
又無鬼佬幫你計安全系數
好多都係膽博膽
係堅的💪

起碼危險動作親身上陣呢點係無呃人
十零歲果時都會睇成龍啲戲
去到簡單任務就無再睇
同埋跌斷骨係第九級痛

唔通真係好似瀡滑梯咁落去咩

到底出過國未
鬼佬講中國人就凈係識李小龍同成龍
當然李小龍勁好撚多

好型

當年鼠膽龍威明串佢用替身

成龍打得入外國市場除左喜劇元素既動作之外就係呢d玩命鏡頭。
係以前個年代對外國人黎講係覺得痴撚線。

嘩, CUT左咁撚多
成龍係部落生活果段全部CUT鬼晒

再加句「其實唔難」先合標準

死垃圾仔 夠鐘返學啦 柒頭皮

是但捉個高登仔都做到啦

宜家都係

睇過本書話呢場戲係記念佢師父
佢都話呢場戲係無必要加

op？？

我都冇話過李小龍唔勁

依兩年有套港譯「英倫對決」 睇得出佢都有番幾分演技
只係動作喜劇片着重點唔係呢度

龍的心做得幾好呀，不過有啲人冇思考能力人云亦云以為成龍淨係識扮痛做鳩樣

痴線佬成龍。點解可以咁大膽

終於有人講龍的心，呢套佢有提名金馬影帝

仲記得佢8幾年拍奇蹟用左4千幾萬
而家2018年d港產片都未必肯用4千幾萬拍
其實佢真係幾dup心去攪電影

剪接勁

成龍 =特技功夫片
丹爺=純功夫片

唔係話唔難 但如果有威也 人哋玩Bungee jumping skydiving 都係咁啦

仆街還仆街，佢拍戲有膽識冇得質疑，後生時試過無數危險動作，睇到啲鬼佬都覺得匪夷所思。香港80年代唔少動作明星玩高難度動作都係一剔過， 流暢過鬼佬垃圾打鬥片N倍

食屎啦淫蟲

成龍啲文戲唔差
只係當時市場主流都係鐘意睇佢做動作片
所以龍的心啲票房麻麻

成蟲都想洗白？

佢電影界嘅成就，洗乜春白，奧斯卡都頒咗終生成就奬比佢。你去洗白白啦小朋友

細個柔軟度高啲,同輕啲,
大個咗唔同,好易整親

把口衰同玩女人遮,其實有幾大件事

喺華人社會嚟講梗係大件事啦，個個道德撚，鬼佬就wfc

個個把口就Diu佢，到你好似佢咁有錢有地位，分分鐘玩D囡多個佢啦

點解要用人格嚟評價佢啲戲

是但搵個連登仔都做到啦，又吹奏成龍

不過咁 ，甄子丹演奸角真係好出色，佢本身好似就有種邪氣咁

有得玩個個都去玩啦

連登仔得啖笑

有冇人知邊到有紅番區同霹靂火嘅blu-ray賣？
好撚想買

全世界男人都會犯既錯<<<<<

成龍既成就洗撚連登仔肯定咩

過咩街老鼠
人地一年搵 幾億
日日玩女 不知幾happy

連登班廢柴去用成龍周圍搞女去蔑視佢電影上嘅成就 好撚柒呀屌

個個年代既動作片 成龍真係屌打其他人 佢啲動作設計真係痴線
A計劃續集個棚跌緊落去 佢keep住係上面跑
新警察故事巴士個場同最尾sir會展
我相信鬼佬都唔能夠將啲動作做到咁靚咁真實

唔講佢玩命嗰啲，淨武打動作設計都係世界級

醉拳2同盧惠光打呢場真係嘆為觀止

誰人能夠相依

警察故事續集公園個part又係勁 啲動作真係睇見都痛

佢好似對爬梯有一份執著
邊個諗到遊樂園打爛仔架可以咁精彩

BTW點解以前港產片咁中意配音?收音差?

醉拳啲動作場面好經典

嗰啲真係炭嚟，痴線佬成龍

連登仔：而我不知道成龍是誰

認真講句，湯爺一樣有瀡落樓嘅一幕，freefall少不了，仲有倒吊彈上柱頂，唔用替身淨用一條短救命索勾住係係一架飛緊𠗕空緊嘅飛機門外拍十幾分鐘etc.，btw重傷更加一定有。
唔係話成龍廢，只係佢食正個頭啖湯又on9先紅得起，最重要係個導演識做，會係後面一邊播鳴謝一邊俾埋NG鏡你睇，啲人先佩服佢，唔係得鬼閒突燈㩒入去幕後花絮到睇。

湯爺勁在有D真係親力親為得好緊要

陪伴大家超過廿載的《職業特工隊》電影系列走到第六集，雖然湯告魯斯已經是票房保證，但他都沒有「hea做」，戲中的驚險動作場面都親自上陣！早前湯告魯斯與其他演員到韓國綜藝節目《Running Man》宣傳新戲時，一眾主持問到為何不用替身或特效代替危險場面，湯告魯斯解釋所有動作場面都是他親自上陣的原因：「因為加CG就像卡通一樣，觀眾可以看得出來」。從這番話，可見他如何敬業樂業。

為了系列全新一集的拍攝，湯告魯斯期間用了一年半時間學習駕駛直昇機，而他今次在倫敦趕拍《職業特工隊》時，在拍攝一段「跳樓戲」其間更曾失手，腳踝關節至少兩度骨折，但他仍然「頂硬上」堅持把整場戲拍完才叫停。

太過依靠威吔就變關禮傑㗎啦

巴打好撚型呀

其實嚴格上佢真係無講錯 從古到今基本上男人都係想嘗盡天下美女 有例外既
同時成龍只係唔識修飾自己既言語而已 呢個亦係佢缺點 所以先會導致往後咁多胡言亂語姐

佢最癡線真係呢啲 已經唔係講緊普通個人著火咁簡單

由跑上牆跳落架車開始

個時拍戲好似唔知收音未完善定未有收音呢樣野（講緊電影）

岩岩睇佢自己講 話A計劃鐘樓個part同警察故事商場sir落黎個part佢自己都掙扎左好耐先跳到 拍既過程好搞笑

警察故事好似話望住下面望左好耐 跟住又上又落 最後真係大叫一下就跳

警察故事有一度佢係商場跳落行緊既扶手電梯又係痴撚線，差錯腳真係會斷腳仲係好返都會跛下跛下果隻

佢真係夠彊,叫雞唔帶套,下下中出
卓林例子

係，痴撚線 完全唔驚一嘢跳落去

以前冇無線咪，廠景可以由上面吊個咪落去收音，但外景有難度，拍完又冇得用電腦軟件執走個咪

個陣係擺左十二部機去拍呢個shot 因為只可以一take過 跟住佢同啲機組人員講 見到我點頭,就roll機 咁佢係上面企左好耐 又想跳又唔敢跳 跟住佢做左啲鬆一鬆膊個啲動作 下面啲人以為佢點頭 roll左機 跟住佢先焗跳 一跳完下面林青霞張曼玉仲有其他茶水服裝個啲全部驚到喊

YouTube 有成龍上今夜不設防
講解左好多鏡頭

講真如果成龍唔係咁癲 以荷里活咁重歧視既地方仲要係幾廿年前邊會搵唔係白人even if黑人做重要醜角反而俾個Asian 去做

其實你細心睇佢d剪接就知，佢唔止"sir"左一次...

佢唔係執著
而係好擅長設計有梯既動作
突出個頭
縮返入去
突出其他身體部位
甚至穿過去再返返黎
佢好掌握到用梯果種滑稽動作感

我覺得有帶，但條女有冇做手腳就好難講

成龍

等緊個天幾時收佢

成龍以前果D多數係叫班手足試位試好晒再自己黎
試位果時都好似佢拍咁真係要跳, 真係要硬食
果時佢請好多後生武痴跟住佢, 多數幫佢試硬食位, 傷就一定有, 但錢都會比足, 不過你一傷左開唔到工佢真係用完即棄

第一日出世？
個天不嬲收窮人唔收有錢佬
愈壞事做盡愈安享晚年

佢做緊成龍
可能因為咁，所以個個都記得佢

成龍後生好撚型

連登仔覺得碎料